有冇絲打可以同我交換聖誕禮物呀。。。。。。。。

認真？

巴打ok？

利申:扁口扁面肥仔

唔制呀

買左好名貴既禮物。。。

限制50蚊內

我又交換 仔

唔比呀唔要臭男人

係呀 買左啦 日本野好高級

送我自已比你😚

幾錢先，太貴唔玩

好搞笑

50蚊內

好啊 幾時

唔要相架啊

交你老母

唔會買相架

好

我又玩

我得50蚊

幾時啊 我重未買

交換絲打？？？？？

你中意!!!